終於成個版面都唔係屌勇武。

應承我 唔好再屌手足好無

5 lun 割

好

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。